有無人覺得一蘭拉麵好食？

好食：正評
唔好食：負評
鐘意金龍可以按上一頁

龜王

邊間金龍？
道頓堀𠴱間難食過屎

餓起上嚟夜晚係尖沙咀冇嘢食唯有食一欄架啦 佢之前24都仲話有數講 而家提早閂門 使鬼食佢咩